有冇人知邊到報狗車車牌

如題，岩先有堆便衣狗車拍左係樓下
抄哂牌，邊到報料？